[直播歡送會] 侵侵歸隱田園，美國人的總統

許下承諾，兌現承諾

最偉大美國總統

想寫信多謝佢

We love him from the bottom of our hearts
I will miss him so much

弱智兒燈仔果然都係拜粉 無人入嚟

TRUMP 真係近代最好總統

Trump

侵侵真係真心為美國，美國人唔識珍惜

希望佢真係組得成黨

Thank you

唉

好唔捨得

想喊咁

一定係二戰後最偉大總統頭三

屌 見佢走我都想喊
美國最好既總統

特朗普最後一次乘搭空軍一號去佛羅里達州

輸比支那搞出黎個武肺

唔好走啊啊啊aaaaaaaaaaaaaa

應該係輸俾左膠/媒體霸權

兩樣夾好晒 裏應外合

愛国偽人為啥要吃德國奶粉？

美國人唻緊呢四年自己食番哂啲屎啦，恭喜你地用個屎忽諗嘢放生支共

其實真係好On9
全世界都爆, 係得美國隊自己個總統

左賿要當恐怖份子咁打

thank you trump

Thank you Trump Trump !

衷心感謝美國總統特朗普過去四年對人民嘅貢獻

侵侵，歷史會還你一個公道

祝侵安好

中國準備comeback

The greatest President of the U.S.
- Donald J. Trump

侵侵係最好嘅美國總統

美國人你地聽住。。。！

侵b

咪寄去trump tower

史上最偉大

不嬲come back緊

Thank you, President Trump

希望佢唔駛比人清算

將來去Trump Tower朝聖下
希望有MAGA紀念品買下

空軍一號正式起飛去佛羅里達州

走啦屌你老母

god bless trump

等睇拜仔點樣洗曬美國既錢，然後再加稅
Trump就係外國度賺錢俾美國，拜仔就加自己美國人稅

The greatest president in history, thank you and good bye

多謝侵侵 呢4年嘅業績真係好勁
亦期待之後嗰4年美國會點樣比戀童登同支那玩殘

可唔可以登上總統山

侵侵

The record shows, I took the blows
But I did it my way

佢根本無輸有7千幾萬票，佢係輸比對家作弊

Block

美國近代最偉大總統

估唔到最做得野係呢個狂人總統

今日真係咁順利登基

btw Right Side個cam man到底可以out focus幾耐

啲配樂點解可以夾到咁，一唱完架機就啱啱好離開地面

老實講商家佬一定睇重經濟同就業。國民唔同員工冇得話炒就炒，任內失業率問題佢都做左唔少。同埋好多軍人都幾鍾意佢因為佢撒軍，係佢眼中駐軍一定係高風險又燒錢活動佢唔會想做。唉，越講越傷心。

艾森豪威爾
朗奴列根
侵侵

Miss Trump....

侵侵一夜白髮，實係好傷心

實在夾得太好了

仲要飛果下係播MY WAY，超有意境

睇完好sad

good bye Trump, god bless Trump

片尾曲

侵爺

YMCA

Respect

暫別姐

後川普時代

想喊
奇蹟始終係無出現

係咪所有做音樂都係leftard黎?

MAGA

President Trump We Salute You

唔知邊度有official紀念品買

侵侵 i miss you

幾好，至少佢無俾彈劾

民主黨D仆街想彈劾佢，抺殺佢D功勞

將來睇返佢D政積，後人自會有評價

寫lur

love trump

we will miss you.

多謝侵

曾經有一個至真嘅總統擺喺我面前，但我冇去珍惜，到冇咗嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以畀個機會我返轉頭嘅話，我會同呀侵侵講我投佢；如果係都要喺呢個任期加上一個期限，我希望係一萬年。

好唔捨得佢

殘左好多

Thank you president Trump, the last US president

係估senate班老鬼唔想咩
係佢地發現國會單野之後Trump老底仲好硬, 佢地唔頂係下次到仍地收皮

Thank you President Trump!

Thank you Mr President Trump

好似話彈劾成功既話之後無得再選總統
民主黨驚侵驚到要封哂所有路

咩叫「佢地唔頂係下次到仍地收皮」？

duckduckgo Great America Party
唔知係咪侵開既政黨，但就肯定係撐侵

Pishhhh
Thanks Mr. President

侵侵真係一心為美國人，但帶來後果就係成班有錢人，華爾街，傳媒封殺，到將來美國人就會後悔

多謝侵侵

好唔捨得 Trump 同埋 Pompeo

未來左膠人美國仆街唔好喊
香港人食住花生睇戲仲好
左膠要享受下共產社會特色
香港人已經示範了一次..........沒有第二次

唉屌

食花生睇住美國黎緊4年點亂

香港人仲邊有好戲睇準備入新彊嶺

JFK呢？

珍重，我永遠的總統Trump

又睇下登登有幾多承諾兌現到

拜登今日就重返世衛、停建美墨邊境圍牆
邊個為美國優先
一目了然

Mr. President

承佢條撚，連自己做緊乜都未必知啦佢

如果GOP班senate彈劾Trump
選民下次就會郁佢地

如果連任到嘅話咪可以囉

We will be back in some form

近代唔奶共既美國總統，真正迎難而上，四年後見

件廢老好快俾人踢走轉條八婆上場

無言的侵侵侵

侵侵一定要長命 身體健康

美國有一個特色,就係其總統卸任後,都會有一個為佢而設的總統圖書館
將佢任期內的所有事情,展示比大家睇

而特朗普亦都肯定會有一個佢的總統圖書館
佢依4年任期,發生咗好多事情
所以,肯定會有好多野展示比大家睇

等4年！

咁其實香港已經死撚咗好耐
趁依家仲有命睇住班美國仆街左膠折墮仲開心
美國人唔值得有Trump ( 美國侵粉除咗 )

用dominion 機點票，dem 怕什麼

實俾d BLM 嘅人日日追殺，負責保護佢嘅真係大撚鑊。。

Trump the eternal POTUS

班弱智玩抖音玩到就變1984都唔知

但成壇野見識到deep state有幾隻手遮天之後, trump派以至共和黨收皮都只係時間問題, 正如支共黑警都唔會一日拉晒所有人

庚子魔咒

明白大家嘅情緒,但撐埋今日好啦,之後美國就係民選總統拜登同支持自由嘅民主黨主導㗎啦。大家要開始喺twitter follow同like拜登爸爸同佩洛西媽媽嘅 post啦

大家記住,美國無義務幫我地㗎,我地要主動向佢地示好先幫到香港㗎,香港人,加油!!!

唉
無了無了

我都想寫 真係好感激
好似佢係我既總統咁

same

好唔捨得侵侵
美國人今日選咗個舞弊總統，未來四年一定會承受惡果

個website要screencap, 冇得download

樓主又係到散播fake news
呢個好能係deep state搵人扮出嚟
我侵冇可能咁快認輸，我侵仲有幾十萬民兵等住佢，大把機密deep state資料未公佈

睇美國没落啦!

咁樣作弊都可以當無件事 咁美國都真係可以收皮 保守派以後都唔駛有翻身機會 作主果陣比人咁出術都無計 個權而家仲要係埋人地到 真係永不翻身

念念不忘必有迴響 有燈就有人 2024再見

連登：商家佬嚟，只係為自己利益

Thank you My President

最幣負責呢方面啲人都係班左膠

唔好講到Rep全部好人先得架。。。

“We will be back in some form”
睇嚟會有搞作
可能係新黨or新媒體

假票Joe
msm全面控制輿論都阻唔到侵拎到史上最高票，其實好多美國人都好清醒

美國人終有一日會後悔

侵

唔好傻啦 除非民間自己搞
佢哋只會將所有關於Trump嘅痕跡
係歷史上抹走曬
將佢唔好嘅事放大添油加醋為求令佢遺臭萬年
最好塑造成Hitler嘅形象
依家已經做緊 未來會做得更明顯

史上最偉大、和平 美國總統

Thank you trump

大家準備幾張女童照片比China Joe進貢

好掛住佢呀

自甘迺迪以來

冇，如果唔係就唔會依然高票大炒敗登
係輸左比作弊

原圖

林肯

退休之後係咪唔可以再搭

睇落仲有絕招未出

新聞講佢緊去佛羅里達州退休

但我記得現任總統要出席儀式傳畀比下總統

佢唔出席wo

佢既離開，有一種講唔出既傷感

點只4年起碼永遠，直到有一日頂唔順全國作反先得
不過之後都係政棍上場，左膠明星政策

支那:歷史文件
痴呆登: Who am i?

想知50年後歷史點評價佢

個核彈掣點算

其實係輸咗俾選舉舞弊

由7500萬人去編寫

Thank you Trump

終於收皮 爽

比美國人趕落台嘅總統

Deep state: 從此美國只有第44,同第46任總統and so on

個code會deactivated

下年一月二十號

全世界個焦點去哂Florida
無人care DC

點解咁多人話美國人唔識珍惜，大佬美國人啲票都投哂比佢啦

唔止, 仲有輸俾成個俾deep state操控晒既司法系統

人地講2戰後你林咩肯

咪講左唔撚去

南北2邊戰之後

想買MAGA帽 但個官網早排國會單野之後收左皮

呢個真，本來形勢一片向好，道指破三萬點，強力壓制支那，就係俾支那個武肺陰撚左

辛苦侵了

美國左膠 真係on9

重有咩

侵侵：I will be back in some form!

販民/國際戰線幾時會搞煲底集會，慶祝侵侵走人

又冇咁前，列根後la

MAGA!!!

投敗燈個班死左膠黎緊呢4年自己suffer返

侵仔

國際戰線話兩黨共識 唔驚

我侵你喺我心入面永遠都冇輸過

我做間美國公司一係左膠一係支那賤畜
討論都廢事

Goodbye Trump Trump

Salute !

加州巴打？

McConnell頭號戰犯一定要踢走

至仆街佢今日就要簽15條EO

Trump今屆選票仲高過上屆一千萬票喎，仲高過上屆希拉里八百萬票，點會係輸武肺
今屆神奇地多過上屆二千八百萬票，你話我知點嚟

班左癌仲成日屈Trump濫用EO

民煮擋班私怨撚咪要搞鳩佢囉

第一武肺引左班haters出黎
第二Dems用武肺做藉口大搞mail-in

做唔到當無講過啦

當然

Haters加mail-in，點解釋Trump選票反而多咗？
又點解釋今次多咗二千八百萬選票？

現家Biden登基

畫面夠靚未呀依家，左膠開心啦

一齊入去dislike敗登inauguration

Mail in ballots 係關鍵
而且民主黨借疫情做藉口
永遠唔知有幾多實體人係撐拜登
網上輿論都係靠主流傳媒造勢
就算講views同likes都係Trump多過佢

MeanwhilevPompeo做緊電視interview，剛剛講支那種族滅絕

美國即將墮入最黑暗的時代

Push

放寬非法移民嗰邊即刻縮沙咗喇

叉燒
唔捨得侵侵

4年後係英國睇你回歸白宮

是
好多謝佢，希望佢安好

元帥幾時走?

Thanks trump

Thank you Mr. President !

玩盡d可以
Pompeo 做總統
Trump 做國務卿

侵同香港的和你非一樣，
以為愛與包容可以感召對手， 點知人哋只係當你傻仔.

JFK 又係賄賂出術贏個總統位返嚟，咁都偉大？？

佛羅里達州馬路侵粉等緊

要等新國務卿選上佢先卸任

god bless trump trump

以後無得聽佢個啲好盞鬼嘅speech

四年後再見

唔敢睇片驚會喊

respect

佢岩岩落機個speech 都講咗句 China virus

侵侵 多謝你
你永遠都係我偶像

係要食屎先開心 鬼唔望登狗做到林鄭咁"好"

成班五毛帶風向話侵退隱

明明今日先係部署緊反cup

悲劇英雄

Thank you Mr. President, goodbye my President

“We will be back in some form.”
We love you Trump and thank you.

his spirit will live on among lihkg

佢哋會覺得trump害到咁
明明失業率最低係trump做佢哋都夠膽指鹿為馬 話奧巴馬做啦

眨眼四年 自由、以民為主 真可貴

you are so superior~~~屌慢歌都好撚好聽

tw 應該都好sad

無特別關心邊個做美國總統
不過拜登同民主黨既行為都幾假下
未上場就做SHOW悼念40萬武肺死者，抽曬疫情水咁
就睇下你上場之後做到D乜黎控制疫情

台灣好撚多左膠架
日日屌侵
依家睇下點死

香港都有國際線左膠嘅

That's true

日本勁多侵粉

全部都唔係香港嘛
係美國開開心心
你死你事，我光環照收食鳩你人血饅頭吹咩

空軍一號已經到達佛羅里達州

Trump Trump,偉大總統先生 歷史會還你公道！ 保重

敖卓軒話而家係近幾年最開心時刻 香港人而家氣壓低到冇得再低。。。

美共dllm

成班美國人

日本不愧為連登仔最喜愛嘅國家

其實係最近仲咁多事

Trump Trump one of the greatest president of American salute!

侵哥

Respect ✊

登伯都好盞鬼

Title: We will be BACK

十萬幾人睇緊

最偉大的總統

屌你又話廿號出兵

Thank you and goodbye

辭職囉

When?

近代兩個最重要既離別時刻

[直播] 2017年第58屆美國總統副總統就職典禮

PENCE 25仔出席拜登個典禮

班左癌同中國人沒乜分別,都係對人唔對事,逢特朗普必反

同時,亦都祝香港人好運
預料拜登正式上台之後,中國對香港會更加強硬起來和加快清算香港人

好想喊

侵仔
彭斯你個撚樣

高堡奇人變為現實
不過,現實就係中國會獨食成個美國,成為中華人民共和國美利堅省

直接華盛頓省啦
仲啊咩美利堅

我都等緊拜登表演抗疫

希望依四年美國仆晒街

使撚抗疫咩 因為Trump先咁快有疫苗

華盛頓省唔係咁好
應該叫做毛澤東省

推

等睇話自己功勞

武肺唔係死因
死因係輕視武肺搞到死成四十萬人
嗰四十萬人家屬唔投佢都夠佢輸

Thank you Trump
God bless you
Good bless America

We love you Trump 睇到眼濕濕

X i好命

美國人自己都輕視
而且防疫措施好多係州政府負責
死得最多人既加州係民主黨州長
侵大力支持研發疫苗喺任內施打，俾人刻意壓低有利消息

下 疫苗關侵事 我應該喺另一個平行時空
打搞晒bye

搵下美國政府撥左幾多款先啦

屌搵Lady Gaga獻唱

CLS

蛤蚹蟈蜻 佢地果派人黎

咁多人才搵 Lady Gaga

想問侵洗定咗個八月十五未？

一開始侵就係跟拜登依家要入番去既WHO指引
加美國左膠自由主義大撚哂, 唔帶mask, just a flu, 陰謀論
自己搞到爆到七彩, 怪得邊個

you american deserve what you want

希望Biden 會開放移民

大家唔使擔心
Trump仲有最後一手！

即使今日拜燈宣咗誓，侵其實仲有最後一張牌可以用

左派唔會呢個時間點清算。如果咁做，侵立即上佐神枱，成為烈士，Trumpism會一發不可收拾。

美國左翼同deep states都唔係蠢才，唔會俾呢d事發生。正因為佢哋識玩呢種彈性/靈活性，所以我認為deep states呢個美國大沼澤，比中共難對付好多。

最好的策略當然係淡化，邊緣化侵，另一方面將部分Trumpism思想收割，變成自己果套。

左膠：睇唔到

黎緊習帝上架喇

History will tell